好撚辛苦

懷疑自己有情緒病 呢排有少少事都可以好唔開心
好辛苦呢種感覺真係

我陪你

我都好辛苦

係

好

我除左工作忙既時間
都諗唔開心事